想學洗車

最近買左架車次次洗車都係揾出面洗
想學下自己洗，求教學
另外架車整左鍍膜係咪唔同洗法？
交流下

咪搵水洗完抹翻乾囉
咁都要教？

youtube大把片睇到你唔想睇啦

沖涼洗唔洗教阿

想俾幾多學費

淋水，落泡，過水，抹乾 仲有咩特別步驟？

噴水撥啲水黎洗就得啦

洗車唔難，重點係你要有水源、電源同唔會搞到人既空間

搵無蠟水成份既中性洗車水